如果每個人去到六十歲都會死

大家又會點樣計劃你既人生？

會唔會世界大亂

30歲買樓
供30年
完

可能人生會舒服好多

楢山節考?

59歲去殺一個全香港都憎嘅女人

plan定幾多歲自殺都得